★如果財政儲備出現赤字，8、90後會受到乜懲罰？

有大量盈餘，都乜柒都冇

赤字的話，呢班人會

財團產充公

財産

會齊齊食老綜

全年返工所有收入，上繳政府，不得私藏

本身都無，搵咩罰？

本來無一物

體力勞動

無產階級 爛命一條

有得返工就得
其他唔擔心

剝奪出糧權利終身

移民了

有得返工冇糧出都冇所謂

倒貼都冇所謂，最緊要日日有工開

唔好講八九十後先，第一個影響一定係好多係醫院廢老死先。

講起就嬲

人頭稅每人一萬，另加利得稅

立法會議員邵家臻今日（27日）於今日周庭回應被DQ記者會上，提到曾聽到有官員稱要「清洗」這一代年輕人。他其後接受《香港01》查詢時，披露消息來自一位學者朋友，約一年前出席與青年政策相關、討論佔領運動後相關事宜的會議上聽到。朋友於會後氣憤地引述有官員在席上說：「（港府）會Write Off（註銷）呢一代人」。

男即時槍決，女徵召為娼妓

游b